陳同街=活死人

講錯一個字都